吹水 飯腳 WhatsApp Group

歡迎有興趣嘅巴絲填from入Gp

不定期都會搞啲聚會

飯聚 Boardgame 團 等等

2020新開始 一於入Gp識下朋友啦～